有白表單身申請者成功抽中首組號碼 其男友在現場大嚷

新一期居屋項目抽籤結果今日（30日）正式出爐！攪珠期間，約數十名市民在樂富房委會中心「現場直擊」。有白表單身申請者成功抽中首組號碼，其男友在現場大嚷：「不可思議！」他又稱，晚上要回家大肆慶祝一番。
23歲鄭先生指出，其女友早前首次以單身人士身份入表，怎料今次卻成功首組號碼。他指出，一旦成功買樓，或會與女友一同入住及供樓。對於首次申請便成功「中籤」，他表示十分興奮，又說：「部電腦真係對我好！」他又說，今晚將會食飯慶祝，更會準備儲錢。

他又指，若日後可揀樓，會首選啟德啟朗苑，更強調不會選擇東涌裕泰苑。他更形容：「東涌比內地人攻陷咗！」然而，今期居屋白表單人申請數目達14.55萬宗，即使鄭先生的女友抽中首組號碼，亦只得約14%揀樓機會。

呢26萬份申請有幾多件係正常 仲話靠佢地做私樓向隅客

單人有得唔揀東涌?

點解會剩係訪問條仔

今日電腦輪完揀樓次序 有冇再去訪問下呢位人生大贏家

到時人地嬲嬲豬唔接受訪問

十幾廿萬都要草
之前月月清？
單人仲要唔想要東涌
咁唔洗草la

隔離POST個個白單排6萬幾

居屋個入息, 同果班人, 本身都買唔起私樓, 個收入連租都有問題, 點搶私樓客

點解訪問親啲人都以為自己已經中獎
明明買到嘅機會微乎其微

中左居屋！單人！38號！

依個post既樓豬聲稱自己就係鄭生
睇佢個post講野都似，真係當正自己有得揀，仲要揀到市區

啟德個條邨8成都係大陸閪

.

恭喜各位可以享受同蝗一齊住既快樂

釋放廿萬購買力
不過未開始儲錢

其實單人兩萬8上限
唔算高但都唔低

4百幾萬既樓唔會有問題

條女抽中又唔係佢抽中
咁開心做乜撚野

根本9成白單申請者都以為只要「有運」「抽到」就買到啟德/長沙灣
如果每一個白單申請者都清楚明白絕對只會有東涌低層細單位
我諗有冇五千份申請都成問題！

即使鄭先生的女友抽中首組號碼，亦只得約14%揀樓機會。

亦只得約14%揀東涌細單位機會

邊有一人一個單位咁撚爽

咁既戇鳩仔比佢抽中都無用

同44444入硬大學差唔多

(雖然呢2年 係 18，19都入到)

首選啟德，因為東涌比蝗佔據左
到底佢有冇落過啟德個兩條村望望

er,,,,,儲

佢冇儲過錢 話今次抽中左會開始儲

講緊佢打錯咗字

傻鳩
仲以為自己人生羸家

單身中頭籌都唔會有機會揀樓
利申：前年中過

23歲
咁後生就抽中, 好嘢
2X尾, 3X嗰啲, 屎都無得食

當一個白痴既傻仔有少少自知之明,就唔會係現場做埋哂D柒野
白單仲想揀最搶手既九龍區?東涌你都未必揀到靚單位啦

戇鳩仔

女友中 又唔係佢中

草你老母咩5p仔

白表單人就算係第一個號碼都未必中到

呢d 廢窮撚似儲十幾萬都要儲5,6年

智弱仔

咁口語講個音真係草MA
正字唔識寫
請指教

想知中左比幾錢？講到中左唔洗比錢咁

草你老母咩文盲
儲字唔撚識？

有無片睇？

儲乜野錢啫，你女朋友有預話你咩

即使鄭先生的女友抽中首組號碼，亦只得約14%揀樓機會。

點解14%